連登仔反面快啲定共產黨快

連登仔：達哥、bob 叔、杜生

共產黨：大嗚大放、文革、六四

thx

連登狗=共狗紅衛兵 只係立場唔同

黑五類！

bob叔反左咩? 幾時既事

早排鬧佢炒樓

一樣咁快

道歉埋解釋埋都唔會放過你

黃心穎呢，上月女神，今個月變臭雞

一樣照鞭 追住鞭
共匪都話有損大家利益
咁鞭係應該 唔鞭就踩過界

果d 網上小丑都好鞭？
睇完馬戲團話小丑唔夠好笑

道歉埋都繼續追擊